曼谷機票價錢

想請教一下飛曼谷機票一般幾錢？
大家最平試過幾錢？咩flight？

800 HX10週年特價
一般就千幾蚊

買套票啦

Skyscanner 真係咁難用咩？

search過好多次了，不過我選既日子同時間要1700，但好多人都話1000頭就有，想知一般幾錢可以買到

1000頭有嗰啲通常都係閪時間嚟

平時 淩晨機去 淩晨／早機返 大約HKD1400-1500，早機去午機返就大約 HKD1700-2000

做Promote 果陣各約減200-400不等，但一定無HKD1100 早去午返， 以上為all in 價 (稅都400幾）

價錢： HX< CX＝TG

我岩岩買咗hx 傍晚機去下午機返 $14xx 連稅

伸手黨

thx巴打，
我去個時間係早機去，午機返
一個月前睇係1627，
女朋友d同事就話無咁貴
咁話等優惠，遲d買
拖拖下而家變1757

唔記得講，係hx

1627已經可以啦

呢一年觀察
TG 一年2-3次 promotion, 價錢約1500-1700 時間任選，但好難遇到
CX長期唔做promotion
HX多做Promotion, 但長期主攻淩晨機, 因為有架早機downgrade加 早上航班成日得1架，所以早機去午機返唔平得多 最多1500-1600